想請問下喺網訂JR啲區域 pass係咪寫日期早d 著數d?方便出發前去JR網book定位

佢個使用日期好曖眛，我到日本唔係即刻用個區域pass,
例如我1月20日到日本 ，1月20日去兌換同訂定特急位，但22日先開始第一日用(pass生效)
咁我喺網上訂飛時應寫1月20日定1月22日呢 ?

如果想出發前早啲喺jr 官網訂定位，咁我個jr pass 仲未兌換(只得網站嘅電子票)，訂唔訂到位？
使用日期寫早一啲，會唔會靈活d?反正出票3個月內有效..

呢度好多遊日高手，應該實知卦

隻隻唔同玩法
你唔講邊隻 天王都幫你唔到

北九州 3日pass

印象中訂個日期係完全冇關係，大概日子佢就ok，但同時冇關你訂位事
至於官網訂位
以前可以用信用卡訂位
到你到左日本劃飛先cancel
亦都完全唔關你個日子事
不過而家仲可唔可以咁做就唔知啦

thanks
有啲人話去台灣個ez travel訂仲平過Klook同KKday

有無人有嘅個經驗？

北九州真官網一定係填開始用嗰日架喎...

官網係，我估佢經KLOOK果d

係呀經klook kkday之類

上網book就list晒價錢出黎自己比較下價錢就ok
另外九州book飛可以揀車站俾錢
到時你去劃飛問下佢可以點做
真係唔俾咪到時cancel booking都冇計
呢招我之前係東日本度做，佢係直接將我個booking mark左做用pass咁就唔駛俾錢

thanks

格過價，竟然綜橫遊最平，剛訂。thanks
等佢出票在試下去JR九州網試下book位先

Ban左啦
人地online訂位唔係比你用pass hold 位

我係klook買JR pass入錯左自己個名，去到係唔係換唔到
聽日就飛改唔切